熱狗回水啊喂！

之前買咗咩軍糧卷啊，執咗就唔使回水！

痴撚線，行山，做體能訓練要幾多經費呀屌

撐教主班金主走左，有撚人睇你鳩達臺戲咩

英軍

係唔係英軍唔撈?

百九萬課金呢？

行山貴啲定去旅行貴啲?

你估食清淡D唔使錢咩？

食清啲

之前係威係勢搞少年軍個陣
我仲記汪洋話少年軍會搞體能訓又社區服待又義工又盛
所以先要搞個軍糧券籌旗
屌你過左咁耐少年軍又無乜聲氣，但係錢又籌左
咁又代幾球

仲話要對抗香港青少年軍

冇咁大志, 做乜都半途而廢

雷曼都會破產走數啦

佢唔係渣的士咩?

總有得撈架

逆權司機